移民

雙方愛對方，但係對方會移民，自己跟唔到對方走既可能性好大，應該點面對段關係，同應該點做

跟唔到？

年紀仲細，同未有能力

證明佢唔夠愛你

對方下個月就走所以覺得自己無論金錢/工作能力/學識等等都唔足夠係時間內準備好？

有冇對方過去先，你遲d再過去既選擇？

點解跟唔到?
點解走嗰個唔care走唔到嗰個 照去?

對方想揀分手

唔該晒你！我都無諗過有依個選擇

咁算啦 夾硬跟埋去都冇用

咁即係無得你揀, 晒氣

咁咪分 你都無得揀

從來喺埋一齊要兩個人同意 分開只需要一個

加油
好多野都唔係一朝一夕既事情，肯堅持總有辦法

我都係 走咗兩個月都冇就話要分手
其實唔夠愛點解唔可以早講連一個好好嘅道別都冇